毛澤東: 槍桿子出政權

睇到有人搞緊臨時政府
但而家莫講話軍隊, 連民間警察都未有,
有軍隊既外國勢力如老美, 亦都唔支持
可知成立臨時政府的時機遠遠未到